對公屋仔黎講，住得到香港島既公屋係咪最好運果班？

有機會住香港島已經難得，作為草根住到香港島更難得

（自我安慰）

住係世界中心已經贏哂全世界

物價較高

咪on9啦，北角大把平嘢。反而咩元朗天水圍，都痴線，窮鬼社區物價嚇死人。

唔洗過海咪係
諗起過海塞隧道就想死